[突發]Suppermoment表態

咁樣算唔算表咗態？大家又收唔收貨？

一直關注